ARK大軍一齊頂住呀，出面大風大雨，時間會證明我地係啱呀

信念加倉頂硬上

lmt

冇錢加啦

搵位加倉
宜家跌得未夠

賣晒ark 系列入gme

前幾日先加完 點知⋯
冇錢再加啦 又唔知跌到幾時

頂唔著啦
Gme幾時玩完

第一次玩美股，147入

急插

頂唔住喇

集氣